見高拜見低踩（（求翻譯

有冇大神幫下我

譯英文

See hight buy see down bye

Snobbish?

high, bye; low, step (( please translate

if (seen == high) {
bye();
}
else if (seen == low) {
step();
}